{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 선셋코스트카라반&캠핑장"
    },
    "text": "エメラルド色の青い済州の海から広がる海岸道路に位置するオーシャンビューキャンプ場です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室内では禁煙であり、電気製品のみ使用できます。 火気の使用は火災の危険により禁止されています。 焼肉とペットの同伴は制限されています。 イベントとしてはオープン記念の破格割引が実施されており、割引率と期間は状況によって調整されることがあります。 入退室時間、送迎サービスは注意すべき事項です。 バーベキューの利用は一定時間まで可能で、料金は人数によって変わり、幼児は追加料金が発生します。 キャンピングカー内には様々な施設や什器が備えられており、屋外での食事も楽しめます。 犬同伴も可能で、施設としては駐車場、更衣室、シャワー室、トイレ、炊事場、洗濯室、緊急避難所などがあります。 ミールキットとキャンピングカークニックキャンプ、ブロムトン自転車体験商品も提供されます。 キャンピングカーと一緒に済州で特別な時間を広げることができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このキャンプ場は済州の海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのキャンプ場を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、電気製品のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "火気の使用はできますか？",
            "answer": "火気の使用は火災の危険により禁止されています。"
        },
        {
            "question": "焼肉をすることはできますか？",
            "answer": "焼肉は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "オープン記念の割引について教えてください。",
            "answer": "オープン記念の破格割引が実施されており、割引率と期間は状況によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入退室時間について教えてください。",
            "answer": "入退室時間は注意すべき事項です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は一定時間まで可能で、料金は人数によって変わり、幼児は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカー内には何が備えられていますか？",
            "answer": "キャンピングカー内には様々な施設や什器が備えられており、屋外での食事も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "犬同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "施設として何がありますか？",
            "answer": "施設としては駐車場、更衣室、シャワー室、トイレ、炊事場、洗濯室、緊急避難所などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような商品やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ミールキットとキャンピングカークニックキャンプ、ブロムトン自転車体験商品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場では特別な時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "キャンピングカーと一緒に済州で特別な時間を広げることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 491
    }
}